加拿大公民發起聯署 要求政府制裁港官員及警方

加拿大人做野啦，好多高官中意去加拿大避暑

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

Push